人地拎晒刀想你死，你仲關心人地個頭

真係服得班左膠大愛撚好交關

自推

記住：私了

和平大愛呀

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

尾龍骨